一世人之中你最享受咩時段？

考完 dse 時冇乜嘢做鳩鳩下幾正，訓醒又一日

中學 幾個fd一齊喂喂喂

仲飲緊老母奶
食完就訓訓完就食

你仲記得？

瞓晏覺嗰時

細細個考完試嘅下午真係幾有Feel

讀大學year 1/2 放暑假果陣，真正無憂無慮

未出世之前

出面落大雨行雷果陣
反而令到自己好平靜
好enjoy

樓主就死所以咁問？

啱啱中學拍拖，女朋友重未識嫌你窮果時

第一次條女幫含撚

射精果陣

上連登開post果陣

射到條女一面都係精 條女話好味個陣

睇錯咗 第一次幫條女含撚

人生未享受過

放假中午屋企又無人，來冷手打個熱飛機 ，之後午睡沐浴在陽光中訓到自然醒

唔一定要死先問 想大家回憶下曾經都開心過享受過，唔好咁灰。

我唔訓晏教

好正，嗰種 feel 又係好爽

final year 了，好懷念 yr 1 sem break

中學